今日真係覺得自己好折墮

唸住試下做苦力,點知返咗大半日果陣已經累到成個人散晒,唸唸下覺得自己好折墮同抵死,文又唔得武又唔得,都係讀返書算,反正兩邊都難頂

哦

做多幾星期就會慣
利申 苦力

如果你一做開運動就讀書吧啦 唔好浪費時間喇

無

無做開一定唔習慣啦